多和理非出場

近排太多勇武,勇武派休息下,我地已經失去好多戰友,唔好再送頭,到我地和理非出場喇